點解個個都話CUPHEAD呢隻GAME難玩

明明只係最後2隻BOSS難玩
之前果D BOSS隻隻都好易打